你班仆街知唔知咩叫罷工

喺office 聽到班同事講請假去罷工
我屌你呀
知唔知乜撚嘢叫罷工
罷工喺指喺正常翻工時間你唔履行你嘅職責
即喺話
你喺唔請任何假嘅情況之下喺正常時間唔翻工
㷫到我呀
罷工都唔知點罷
學下班法國佬唔該！

推！
唔好浪費自己D annual leave

推

香港人會同你罷工咪FF啦

叫人罷工個d人都係學生/失業

港豬肯請假已經好好

香港人式罷工=集體請假

肯射波已經好好唔好一步登天慢慢黎

利申 會請AL支持

倒不如…

肯請假 / 射波 都已係咁啦
其實番唔到工既作用一樣, 最緊要係比人知道香港仲有咁多人撐

罷工要加上街集會先有威力，個個放假咁留喺屋企無乜用

集會展示罷工人數

少少就sl
但al已經好好

其實SL最好AL都係自己錢黎

請假已經好好
你要明白香港人既核心價值係 返工>民主自由
肯平日請假出黎集會已經係好大進步

咁之前救生員集體SL 算唔算罷工？

罷工團結強心針方案

公司底非常紅，只能請SL

罷工吾係定個日期 攞幾張文宣圖就可以成功
係要有組織 以下一篇長文就係話你知點樣可以令到全港大罷工成功。
（警世）中共想我哋入局，你入唔入呀？

唔係間間公司都係黃底架，btw離個時候請假，大家都知咩事拉

（自己做學校，偽中立偏藍，只能SL）

我拎al 好過我個日返工呀

公司自動扣al
預左

拎AL算好啦